
                      Impresionante relato de los codigos militares y como encubren todo aquello que no les parece bien que salga a la luz. Visión de las consecuencias en la mente de los jóvenes que han estado y sufrido una guerra y demuestra que los vencedores también pueden haber sido vencidos en esa misma guerra ya que han perdido gran parte de su vida e inocencia en la misma. 
Coraje de un padre que en muchos casos se niega a reconocer las evidencias de las secuelas de un ejército y ve con los reproches de su propia mujer como ha podido contribuir con sus decisiones al cambio del rumbo de la vida de sus hijos, recordar pequeños detalles lo que llevó a su hijo a poder acabar como acabó. 

Sufrimiento de una madre qu quiere saber del dolor de su hijo y reflejarlo y justificarlo con el comportamiento de un padre que puede haberle empujado a una situación no deseada. Enfrentamiento por la jurisprudencia de la justicia entre lo militar y lo civil
        
            